大公文匯稱遭針對襲擊

【Now新聞台】北角柯達大廈門外遭破壞。

柯達大廈大門玻璃被破壞，大公文匯傳媒集團稱被暴徒針對破壞，並向大堂投擲兩枚汽油彈，對此野蠻行為予以最強烈譴責，希望警方嚴肅調查及跟進。

分分鐘係大公文匯自己做

是但啦

唔出奇，佢地搬左又唔洗自己負責